點解連登會咁多人踩食食戟之靈?

動畫第一二季好好睇呀，最正係秋季選拔，好精彩。另外第三季前半都唔錯呀

點解連登會咁多人踩食戟之靈?

打多左隻字

因為田所惠

後面好撚無聊 你自己去睇下

因為連登仔冇野唔踩

四天王番不了

第一二季係唔錯

係最近嘅劇情大失水準

*漫畫最近嘅劇情大失水準

明明有惠BB係度

你老母做雞

田所惠

因為會員田所惠

鬼父篇先開始唔好睇

之前水準係keep住好睇

依家講完打十傑，我諗唔到佢之後路向係點

趕住收工腰斬
好似因為有幾期人氣包尾

由第9席黑哨已經開始爛啦下話
你睇埋黎緊第三季嘅下半先講
睇緊漫畫嘅人唔會老點你架世侄 無爭議嘅爛到嘔血

十傑可以罷免總帥,而總帥又可以炒尻十傑
都唔知做乜尻

更正小小
六個十傑可以罷免總帥
一個總帥可以罷免十傑

同日式麵包王同一套路死亡

鬼父出黎之後垃圾到呢

睇完第三季動畫 想追漫畫
有冇巴打知應該大約第幾話開始睇起?

唔好啊 唔好睇落去呀
後面真係垃圾到仆街

鬼父出咗之後啲劇情廢到
都唔知拎咗幾多次jump排行最尾

我同你都因為禁而追漫畫
我建議你唔好追好了

好多人連登仔都好憎田所惠？

好多連登仔都好憎田所惠